點解僭建係犯法 立法原意係乜

影響樓宇結構 安全？